建議唔好再叫sigma做呂布, 好冇肉

一個用老作故事黎人格謀殺
用炒作花生新聞上位
用隱瞞事實增加自己說服力
嘅陰濕鬼,肉酸佬
用佢改嘅名黎稱呼sigma其實係好撚冇肉

大家叫佢做 MONSTER HUNTER 更加好
至於邊個係滅盡龍或者其他monster就唔講啦

欣賞依個唔驚得罪咁多人, 都要整頓電莖圈風氣嘅人

monster=d牛鬼蛇神

咁叫返sigma咪算 做咩係要整個名

無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???

都岩, 不過係欣賞佢唔好叫佢呂布
如果你熟d三國史

講波佬 無野啊嘛!?

有個咁有邏輯既人竟然講d咁既野
你無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???無野啊嘛!?無野啊嘛!???

無野啊ma

聽人叫開stigma

d人點講的

好似個小丑表演極都係同一樣野睇到厭

好似電子雞出黎破壞電競生態
就一定會有獵人出黎討伐佢地
我形容得都幾貼切

毒撚d錢都比人呃曬了🥺
希望獵人你快d討伐佢地🥺🥺

有魔物
自然就有魔物獵人!

魔物獵人!

3貓既話
會彈句: 無野啊嘛!? 出黎笑你

如果sigma係呂布,
三妓咪係劉關張?
無野啊嘛!?

董卓最多肉

Push

唔知Sigma鐘唔鐘意依個名

Email 你都係雞黎 講中左就縮 有著數就女性要平權
係亞洲d男人無撚用 唔敢溝女 先用佢地一個月少少錢j你呢d柒頭皮

好心亞洲男人比d勇氣溝女啦 使撚睇你果兩舊肉咩

冇嘢吖嘛